以為係講殺手， 原來唔係，但又幾好睇，有戲味

個女人好撚黑心

依套好似有拍過戲